美股認真討論區 MCCCXLIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

騷巴點睇個市

低位買咗好多 call

岩岩行開左散心 有冇手足可以講下點解彈返起

屌，無買

個巿強到完全冇力跌

襯插得冇咁深，快啲瞓覺

你行開左散心

回調完接緊飛刀

入左一細注

你地咪gel我開心兩秒先

殺put五

轉燈

琴日豬左15％ 今日回返8％血 竟然

呢隻野好撚陰濕
一年得4-5個trade day爆升
其餘時間妹/跌

arkk.....

回到返600啦就

冇事了

次次都係禮拜五升少少就9陰真經

prpl

bluetrap
唔好追貨

侵果時真係睇得好透班左仔

尋日MSFT ADBE TSM
今日INTC LSEG

我發覺 arkk買乜 跌乜
tsm琴日俾佢沽哂 終於返返黎

11點 同琴晚 4點 就係雷公講既人性之極

邊個黎, 認唔到

止蝕係懦夫行為

100x0.85x1.08=91.8

個倉今晚+3% 到-3%之間彈出彈入
好大波

成功撈底

其實GME同SQQQ有咩分別

會點

唔信真升

爆上去

雷公

BULL TRAP

下星期再跌過

呀叔大撚把錢 開黎叫我

[/quote]其實呢一代嘅社會問題係應該半放棄
唔俾佢更差但亦都唔值得擺更多資源落去
集中資源去搞下一代嘅問題源頭減廢先係正路[/quote]有時覺得 扶貧係咪咁有用[/quote]有用，唔好俾佢地死，咁先有希望。

但佢地窮係有原因，所以唔好俾太多錢佢地，夠生存就算，反而努力做野既人應該要俾d福利佢地，等佢地為左福利更努力。

例如新加坡既房屋政策，只要返工就供得起樓，間屋又大又靚，為左間屋就唔可以唔做野，但又唔洗太辛苦積到民冤，完全係攞到個平衡點。[/quote]
其實我覺得老綜呢類嘅資助都好on9
有手有腳嘅拎綜緩其實應該要佢地去做啲嘢
倒如去下山上面執垃圾
去老人院做義工個啲

真

雷公有片講雙均線系統

要追貨了

你究竟一晚要燈幾多次

假升都可以執石

This time is different

返緊上去燈制位

屌

唔想再聽到條財演把聲

侵侵最需要PR

你班友全部乞兒？跌咗半個月，升嗰滴滴咁多就gel

All in啦 有今生冇來世

一講就認到

認真

還在買買買

唔關事啦 佢有冇pr都係死 媒體想同一時間整死你容乜易

你係咪成日係牛牛POST圖果個

邊個

其實有無其他更好既APP?
呢隻好ON9, 爆左trial quota之後就每次都要睇廣告先可以gen到

根據呢兩個禮拜嘅經驗 升唔夠2百我都覺得佢會跌番

撈完SOXL，其他?wfc 星期一再講

月供嘅應該好開心

女人先止蝕

你哋班小妹全部俾我切哂J

每週來看 你肯定知道發生什麼事
我們不猜不賭
屌你老母 今次correction又睇唔睇到呀

EYES

希望OCGN都有FDA既一日

講定先 咪亂GEL

撈底嘅股神又衝出嚟了

如果依家個市係追求安全，點解crypto個市仲可以企到係高位

頭先個feel似係大戶洗倉
大戶收夠貨繼續升得

突然間睇得咁好

同奧斯卡影后差不多
次次回/ 爆升都track唔到

幫人搵工 創造就業 搞好經濟
好過派錢 失業救濟金 minimum wage

教人捉魚好過送魚比人
不過現實邊有咁易
人性係咁

老綜其實算係咁 錢唔多 又會個個月煩你搵工 同佢報進度 只不過好多面皮厚既人會扮搵左就算 政府又無set限期

今日只係迴光返照

唔跌當升

準備round 2再下插多400點

投資靠感覺?

Nasdaq守住20周線ok?

-6K -> -2K
又然

fomo了

唔好咁開心住

又眼光光
今晚叫有啲心機睇下個市

1/4倉now

佢升跌不嬲都係講呢句 日日都會講

安乜9全
大戶同你showhand渣

比位大家入put

垃圾財演 食撚屎啦 冇一個支人是可信

勁
見哂底

？

小注啫 賺杯涷忍 唔是股神

?

超賣反彈 最多咪輸曬呢幾日做淡賺嗰D

點解你仲係度

其實免費教學應該幫到手

最大鑊應該係D一嚟就ARK 系新手
追蹤index 嘅ETF 同 主動形ETF 永遠都係兩回事
以前初踏美股都係玩跟index 嘅ETF 開始
入面holding 相對大路權重又穩定
當然回報冇ark 咁勁
但操作相對上風險會細D

真心想清少少倉 下星期又跌過 今日係殺put

MA50再put過

nvax 有支持位？
150之後轉燈上返黎

有冇人已經做左撈底獸/再加注？

can巴點睇

其實economic policy有好多唔係淨係taxation
即係職位回流景氣個度其實都係幫緊手
仲有左膠講個d taxation係on9 我轉個頭搬走間公司都仲得

要佢地做野試過，武肺前好似仲run緊
但係你唔會想佢黎做阻住／搞亂

因為做野要講背後個誘因/動力
結論係....佢地都係零貢獻

bull trap

買左一股tsla 同幾股tdoc si 好細注

我係懦夫

一鍵入倉

星期五殺call put是常識
Trap

勇者王

我要再睇定d 先

加左tsla 歡迎鞭屍

買左vale咋

今日要做野都係短線操作
長倉等睇下係咪夾option 星期一企穩未

咪治標同治本既分別 侵做一堆野幫黑人就業但比人話racist 班dem跪下BLM就變人權鬥士 都cls
而家都仲睇到ig係歐美留學果班日日話侵法西斯racist blablabla 又話香港人撐佢同撐極權無分別

我都加左一注但reclaim返3820先開心多啲

si?

思考緊10yr yield rate / 屌女巴既理論 / inflation呢幾個factor

唔做應該要cut fund

應該係比人偷圖

咩係fomo

歷史係驚人的相似，不過我繼續SH懶人投資，皈依小西門寺

fed d fd

唔升又邊有得跌呢排都係半倉算

我覺得點都要有d index etf係倉底賺大市回報先

Father oh mother oh
啫係輸死到要叫阿爸阿媽

屌你

留學中產 "世界公民" 有資本就有mobility
佢地邊度真心關心香港姐 對佢嚟講係世界1部份
讀好書有本錢求其去邊都落腳都得啦

頭先加左少少tsm
本來仲想繼續搵野買
見佢乜都升又即刻收手

佢真係衰把口
But 想睇俾人制裁個啲上

Fomc?

SI大特價

www.fomo.no

第一次見

幫手key契媽ok?

股票ticker黎 今日逆市升左40%

唔好啦掛

佢好憎共

我唔信

6x 歲
你係棋靈王？

用自己啲gif要比錢先整到

今日到頂了

細細注先 個班友殺人不買血

鮑姐

又趺喇

依樣要問大愛系泛民議員
不過算啦 佢地而家都冇聲出到了

班食老踪既好快變condom
你幾時見過中共比錢冇飯開既人
一定係周圍趕既

key鮑蛇？

真 睇定啲先 同埋crypto股本身大波

咁唔好了

仲邊有閒錢

我負責打開窗戶 讓陽光照進來的是你們

我來幫助你們, 你們也來幫助我

大盤股搭台 小盤股唱戲
歌還在唱 舞還在跳
G股傳花.....

星期一千升啦

新會然可以用下不推文？

佢拆穿D所謂政治家金碧輝煌既金身
個個得把口無action

$200HKD一年$38一星期

嘩太牛la好神奇
你說我牛我不同意
市場就是這樣
屌
咪又係馬後

tdoc sq etn jpm

正數返
多謝大戶做足安全措施
唔洗幫佢生bb

我就唔撚信真升喇
撚狗市係唔會停止撚狗

完美摸底

入左咩

頭先講過嗰間買衫嘅升得仲勁過AAPL

咁好過俾usd$399俾個傻鳩鳩噏

巴打好rich

先玩beta
再追alpha

發覺吕布個po真係燈足咁多日好強

咁又係

VUZI 個直角

有潛力

有冇人有凶兆一嗰張圖

仲諗住520左右入貨咁就衝翻上去

仆街啦 酒牙

有張trap 豬既gif 仲未見有人po

火鳳d圖用緊做meme其實幾正

見到黑白圖仲以為暴巴出your time is up

直插無水花

屌你又準時一點棍

嘩 又插 下一細注係450

又貓彈

今日大家仲係咪要tsla

已經預見到ARKK上返高位個日嘅財經台會點會唔會個個bin到班止蝕飛起

無咩可能

全都要.jog

趺返去納DEE -200~300點收市啦

900既4成540今日已經到左

覆返rh巴
我都係禮拜一加倉先出事（好似加完就冇再升過）
暫時都唔會再加倉應該冇事既

屌打機錯過左sq穿咗197 同tsm 116

指數彈，但d股仲係地獄

一樣

有可能嗎？

上個星期都話650係底 屌佢老母

連群已經冇人講TAN

疫情不只 則行程不止

但最記得喺Twitter句：既然翻（牆）出來了，就看外面的世界

升得番先算啦 俾人洗到咁

契媽有貨

求allin superqqq打救世界

咁壓法 個potential energy大到不能想像

準備變TQQQ

你望出窗 你見到太陽咩？
日落喇一早

口爆攞啲精嚟消消毒

靈車幅圖除非分多幾注 如果唔係400 先好撈

moon prnt 尼

原來正經處理問題，呢個世界積落幾十年d問題係有得救架

搞到今日繼續空倉 又要等下個V

重傷

can 巴點睇 ？

壓彈弓

原來W同K冇哂TSM
唔怪之得今日咁開心啦

我打出黎咪得 點解要口爆

屌你個嘴呀

sh左幾個月跌極都仲好淡定 頭先突然忍唔住ching左chong 唔會咁啱摸左底掛

白蛇隻IBM龍撚到

睇個款有啲似

點彈都好
今晚tsla 600 aapl 120 call都係要殺架啦

股市好邪架

SH幾個月

即刻入返d

上年有邊次上唔返嚟

NQ硬到閪咁仲想跌?

呢個乜水

每次見到都要小心個市

所以我都覺得respect下人地啦唉
又走去批逗/binc 雷公做乜鬼
佢直程幫手educate緊班大陸西
同埋佢都係憎支那
咁已經係自己友

我意思係呢2 3個月跌極都仲好好心情去繼續sh 頭先突然頹左 差唔多1野清晒錢倉

你老味終於見下綠

睇睇下覺得有d唔對路但講唔出 睇完你個回覆就知邊到出錯

除咗恭喜之外

似喇似喇

點解要咁做

唔係啦

多謝你

Fed 又出黎鳩up推冧個市

咩事

今日有咩up

日日冇成皮 頂唔住喇

我懷疑我地sync左

我岩岩都清倉

跟住諗一諗9月 我就入番晒啲股

Tqqq

個倉就嚟綠色

你處理左個問題, 咁我第時仲邊有問題拎黎討論

都冇
係佢鳩噏

補充返琴日句not my job
This is my duty!!!!!

原來係我救左世界 好感動 即刻想再入番7成倉慶祝下

唔好la

1月條gap仲係度

我都唔知跌到突然trigger左我條情緒線

屌你靈車600蚊變撚咗阻力

Ark系列 short squeeze TTD 1個鐘升左15%

ok肯定已經正式反彈，又一次唔守自己策略
睇中左122xx反彈，原本set曬價，見到跌咁急嚇到又改低d
點知真係彈原本set既價係接近完美底部
根據經驗，個天識讀心唔會再大跌，除非我高追，所以確定正式反彈！

今日SH正數

經過呢幾星期嘅棍
我唔再貪心啦

講住先

青唔好亂做淡....

deepstate三步曲
制造問題
解決問題
統治世界

tsm

明明岩岩冇水花直穿

GME = SQQQ

入左quiet period
下次講野就係開會

贈你地一句
馬太福音5:39
有人打你的右臉，連左臉也轉過來由他打

點樣睇正式反彈 想學野

巴仔幾十歲仲咁chok

TSM終於重回正軌了嗎

其實點解可以咁弱勢

無咁老定啦大佬你哋

咪全倉啊

加左少少call姐
長短線都有

盤前溢價搶sqqq都feel到有少少唔對路

由tsla仲係8字頭個陣已經全倉緊 硬食

原來臭g 106過
差2蚊就連郡宣布破產

有錢人係長生不老的
你睇誠哥就知

can巴有無入貨？睇落似有啲反彈味道

FCX 銅礦股學人地科技股咁彈係做乜鳩？

胎盤食三餐

淨係買SQQQ都可以好易輸好多

應該算調整完？

遲啲插埋neurolink backup就永續巴郡

美聯署還在買
虧光了不心痛

跌市請del 連燈

邊有咁快

80%硬食緊成個月

升番個少少
個個諗住撈底
睇黎未跌完

3個股災係世界末日咁跌
依家係渣一渣科技股d高估值

低位入左一注

SH心法
升市gel爆
跌市del apps

今日低位斬咗QQQJ
冇計
到止蝕價
不過斬完冇咁驚

公海有堆人

舊經有冇咩好東西可以乘機入下貨？

MAXR 比啲力水
對你不離不棄

我都係，買親sqqq個日就升

All in XLE

買返5成倉

Index etf 都清？

我一路無掂過index etf

1/10倉加到1/4倉now

有錢買既都係高位出左貨

話咗啲人好似上年咁
個價越講越低
升返都唔撚信
升到盡先確定轉勢fomo in

轉勢龍市糕糕糕

重新入番半倉 信邪既就自己睇路

空倉入左5%貨 慢慢入

TSLA 癲到呢

升番去31

一個月後契媽應該由臭雞變返股神

入咩

跌市無腦加sft
每跌5毫子加10股
每加一次都係6舊水
有本事咪跌到5蚊

無熊市，轉sector only

入左soxl call

真唔真呀

唔係好敢高追

點解又有

唔想煩就qqq tqqq 自己揀隻
Or soxx soxl

忘巴有咩推薦

個個好似你咁諗嘅話
呢幾日個巿冇成交啦

舊經一律ALL IN BRK

qqq

睇漏舊經

升跌都應保持謙卑
講笑吹水另計

KO

AMAT
PWR
OKE

睇定係咪trap先星期五唔好做多餘動作

升喇升喇

V !

都係唔敢冇動作睇定d先算

NQ轉撚埋燈

硬食25% MDD都無郁過
仲係孖緊1.5倍

美股只升不跌

納指唔通真係整個身懷六甲?

輸到冇哂錢啦
25號果陣想買call最後冇買

月供一排好快拉番，除非重倉 股價咁細多股開d covered call賺premium都好

無石
得返10蚊入左最後1股

美中不足係今日隻veri仲係紅緊

soxl癲到
不過冇入，寧願穩陣，入咗oxy

無事喇

到時我一日開十九幾萬個Post笑下啲人

契媽要社工我可以飛去us搵佢

直接入左注大qqq + d 開市d tqqq 唔想煩

好癲

aapl

求下你唔好咁啦

應該唔會

bookmark定先
到時一見到你開POST GEL又係要走

上返均價但仲存疑

Tsla

個市v乜，啱先有乜消息

其實連呢幾日跌乜都未知

個個依家又廢柴又臭雞咁升返仲唔係契仔主場

可以賣屎忽

GS, MS

聖母個波真夠大
-10%玩到就快轉燈

睇定d先，依家上同落都可以係飛刀

可能真係

真係大奇蹟日

出年：如果上年過完年all in arkk 依家都財自咗啦

真係好癲

oversold 啦
hit 中d ai 咪一路買買買

早知唔打機打滿個倉佢

個倉由而家要返ATH 起碼要贏返50%

amd綠燈

道指intc ibm csco突然彈返起咁多
搞到我位ba無位上

本多終勝

panic buy

半導體今次拖住摸頂巴衝上去

之前有個算命佬話3月5號後就冇事

低位平曬put 加反手call qqq

bullish enough

想gel頭
不過諗諗下都係等多個禮拜先

tsla

無本了

-2%唔可以叫就快轉燈的

反而覺得呢次插係好事，清一清嘅垃圾

轉得咁快嘅你

想加到7成

個倉......係綠色呀....好耐無見到喇

冇事啦

上年3月中過伏, 成功救左市

收到大家好多suggestion
一陣會研究下
Thx all

升到咁高 加一注sqqq應該好爽

次次打機先嚟跌

Time the market

530呢間嘢究竟係咪半導體公司，其他全部升3-5%，自己就成督屎咁

喊出黎買貴左成一百蚊amzn

一次回調就試到富途個克狗
扮SH信念 結果都係清倉恐懼撚

arm收購案

INTC大船

睇埋星期一先知

納指轉向啲成交量少過跌果陣 算唔算係回緊氣再跌

邊位

無力啦，玩完

本身睇上
上多上少者
又唔係轉身

而家係480
就好似當年張480咁

去屌屌佢老母囉

抄鳩西sir

彈到咁再跌就滅世

堅見底

抄西蛇扮股神

No sqqq要沽都沽ark

輪回返mega

真係收呢個價就癲了

人無事就得

你諗下 無成交跌定有成交跌得人驚啲？

明明540撈左我熄機咪好

已經夠嚇走好多老散以後唔敢再買

個班友沽貨殺人唔見血，小心為重

打機先，收市前一個鐘再睇

教主
教主點呀

無聽過佢

我啲call呀

600 好大阻力呀屌你老味

一股未放

啱呀無信仰買qqq仲好

有道理

put 左準備拜山

有冇cap圖
冇用開牛牛

第一注值博率高
要轉返升勢 條路唔係咁易行
上面阻力都唔細

cut咗水印

真係呢條仆街搭沉船

豬少左已經好似賺50%咁

有冇巴絲屋企附近d鳩叫雀由兩點叫撚到六點

加水印

岩 最緊要仲有錢剩
已經將年內目標減低到跑贏標普就算

QQQJ郁嚟做乜

nvda個價幾好j

星期一再加埋另外果半倉

唔好亂GEL啦
一見到呢度d sentiment就好撚驚

係咪嗌緊古姑固呀 沽沽沽呀

twitter話fed講野?

加係樣附近

cls
post圖加返個連登水印吖嘛

NQ轉埋陽燭 TSLA上番600

唔GEL

你撈NVDA未

開始有ptsd

Futu又跳制

屌原來穿左3000
想入一股

今晚tsm救倉

唔知係咪最遠開到今個月
可能係為左殺佢only

其實所有TECH都好J

唔係 古姑固我幾喜歡
鳩叫雀好撚高聲好撚嘈 得兩個音

到底p蛇洗唔洗裸跑呢

跌市唔開app啦

之前佢日日抄西蛇post
千字文講到全部一股不賣

今次回調又話清哂倉

勸你再分多注

鮑sir係咪準備推冧個市

哇屌GME條90度直線做乜鳩

神喻黎架升KEY雀 唔怪得個市反彈啦

我屌，跌呀

撈啦

大奇蹟日

人無恥則無敵

我下面係有車鐘係咁響

我中學叫佢高潮鳥

大家驚唔驚又被撚狗

TSLA上番120MA

日日叫 日日趺 仲嘈撚住我訓

0石
而且我已有amd
等arm收購完左可能入佢黎做穩定股

上次星期五又係咁收綠

tsla今晚想轉燈

This time different

lets build another bubble

龍市契媽唔轉燈

好彩反咗手

上年升到個個人個心都雄曬 以為可以輕鬆擊敗市場
誰不知一棍打醒落水狗
以後都要謙虛應對市場

比免費功課你抄都好，DD唔係自己做既，連自己投資緊乜都唔知又點會渣得實
一到跌市牛鬼蛇神就現哂形

有冇人夠膽依家加注？

我想睇埋嗰1.9萬億先，只係夠膽sh住先
啱啱tsla穿埋我買入均價，但返緊工睇唔到，好彩唧

睇到隨時會penis sell

同錢作對

WHITE HOUSE SAYS WILL ADDRESS MARKET POWER AND MONOPOLY ISSUES REGARDING BIG TECH

又課金又幫手censor
都要過橋抽板 拜登真係畜牲黎

油

點會買tesla , 炒mega crap先

我已經走左撈果D amd
唔敢滿倉過夜

aapl amzn msft fb? saas值唔值入

上年3月有做對沖輸唔算太多
今年做左兩日LP對沖就以為反彈
之後裸跑SH到而家 今晚爭D輸到訓係到

saas應該等多幾輪

今日就跌完咁3/19個禮拜咪好悶?

隔離POST d人又話穿600溝TSLA
最後咪又係得我同船長咁做

咪燈啦

納巴MVIS跌返去10蚊有冇入返貨

咁今次比上次相對已經跌咗好多
就算再跌我估點都有d support掛

唔玩呢d住

mega crap >mid> small>penny >世界末日>meag crap

ROUND 2

都係睇定d先入DDD，雖然現價好吸引

如果無特別咪第二波

買sleepbuds

學到野了

咩日子

800渣到落5百幾見到咁情況拿拿聲去打機

唔係毛毛毛毛日?

同問....

當全世界都話佢地係廢老股時，股災就近了

打左幾日

但最後一水果時真係好吸引

冇冷笑

下面條友

好撚高汁

呢個loop應該下年3月又黎過

留意 3/17 FOMC Meeting
Two-day meeting, March 16-17

Trolls Are Spreading a Rumor That Elon Musk Is Dead

唔怪得

其實依個留言有幾多人睇到

上面勁多壓力位
如果真係唔洗fomo 如果升太急反而要小心
訓

成個ig都係d人貼倉時就真係應該要小心
今次撞正Rebalancing緊個倉走左堆大股
最後全部硬食上左一堂下次小心

下次講中文

即係未到?

學到野
如日中天gogogo

驚好似9月咁錯失左要等1個月先上得返

無留意到

tsla 咁都反彈到係平淡倉?

到左
雙底唔一定平嘅 尤其是隔開左咁遠

睇到先識走sqqq

睇到啊can 巴，多謝can巴

原來又係佢造市

好正

仲有平口就cupnoodle

當d penny stock爆上，食1-2水，大概係2星期左右就好走，食唔盡好過硬食大半個月棍。

btw. 我未當無事架…星期一唔跌先講…

要沽都沽ark, 沽乜qqq google都頂死你

Troll就唔關佢本人事啦

點睇倒咁意思

其實今日同星期一先入貨真係會好驚差好遠

怕gap up？

回多少少比我入兩成倉好唔好

又碌落山

應該係怕gap down

怕買早咗定遲咗先
分注

坐穩

個POST推咁快，有緣先睇到啦

出 Witcher 4

No, Elon Musk Did Not Die in a Car Battery Explosion

We are not exactly sure why people started to spread a death hoax about Musk. Some have speculated that it may have been an attempt to manipulate the stock market. One version of this hoax, for instance, was dressed up as an official announcement from Tesla.

沽arkk 沽qqq 不如沽gme
iv高到傻 末日155仲有兩個幾

530果棍?

一日可以整幾多張圖

本身都想補貨
彈得咁大力都係算
成交又唔係特別大

tsla哩幾日都好似係跟市趺跟市升

係drive to survive s3

契弟走得麼
緊係食糊走人等下次機會

都好 等下星期一 唔使下下做飛刀師嘅

想話d Wood 圖好似Rudy Giuliani

懷念早排GME 800$ weekly SC 有8$的日子

click錯左推文

bb已成棄嬰

3/19有咩特別？

其實都唔使咁心急，就算回都應該唔會一下彈返上去
睇定D先啦...

期結

agger
睇下納dee係咪穿到13000先啦

比WSB輪奸完都無未來架啦

始終星期六日要驚2日唔好受

沒衝突 gme 日日升 short call 賺iv crush 都賺到笑

入左半倉

覺唔覺得只係反彈 未回調完

JM9

gaming股都跌成十幾蚊
股災唔係個個都打機既咩

小心周末平淡倉
下星期又黎

比盡隻垃圾上到150 沽155未驚過
$1500兩個鐘

祝各龍軍，淡淡，菁蒼派贏大錢

咩事 青咗蒼gel住訓
起身屙尿睇一睇咗樣既

sofi堆野只升不跌 ,想買埋pfe了

又跌返

無哂錢溝

viac

先前900係真心高左
但明知係咁個陣都傻撚左咁係880時加向上溝

笑到仆街, 個個都虧光不心疼

TSLA

you are not alone

600穿返上去應該無野驚

本身都係抱住接飛刀既心去補下細注
但係依家咁唔明朗尤其是同自己plan相反行夾硬入好似有emotion到時就火燒自己格連環船

sqqq個兩個底係一樣位

唔溝我到宜家都未穿均價

問題係上唔到

又係諗唔明

又再落返

穿過啦已經
佢一底高過一底
今日可能真係最低位
納有無15%

56幾入應該好安全

CRSP得$109 我仲唔信

所以話跌下更健康
長渣唔太care只係諗返都覺得做錯決定
lesson learned 下次(希望)唔再犯

廢老上台之後反而係左膠日日吹既創新自由被人拋得最勁
biotech又比番群魔藥廠反cup

大家發大財啦

今日升完了，星期一請早

You are right I think

岩 廢事消耗盡d buying power

今年3月係兩邊洗大家都唔好受
連郡4月又龍過

我fomo親都輸
依家追注都成日怕怕

訓教lu

玩左投資最有感觸既一句說話就財不入急門
次次都係死喺呢樣野上面

見到，但唔知咩意思

Sqqq過weekend會唔會出事

對SH 來講唔重要
因為無錢再加

雙樽係乜

升旗一

真係死貓彈？

底

你講完先知我睇錯雙底

無力

韭菜

估到

冇力跌
星期二ATH

頭先訓着左， miss 左撈底機會。

等盤後，晚晚都係果陣插

收皮啦 佢咪又係自己人

屌你老味

收DH
應該跌完
好難再見到amzn 2880
有人講2500得既我送1股俾佢

ot大神
咁夜

留名

分分鐘假升，盤後冇仇報

我都想睇2500既amzn

靈車企返上600收

買左brk.b人都精神左

真

個名好正氣

咁就跌完

臭雞K回到家鄉都真轉巴廢老

今晚真係好撚慘烈
有幾個FD爆倉含淚入錢

我有frd最低位清左倉

龍市ark仲唔反升
廢到

下次再有FD清倉單聲好無
MARGIN準備接

平晒淡倉

廢老股係咁上下

TSLA 19樣

指標跌完

SH希望捱得住過埋尾市果關

可能睇位再沽

星期一入都未遲

oxy咁冇力既

升量好低，小心死貓彈

有冇手足可以俾中国人雷公睇下

串到臭G應一應

AMZN 2500

有無圖

估唔到最後都要止蝕臭雞K

今次跌市，就見到隻臭雞乜料。

佢啲twst mtls wkhs ...

啲操作到而家都係R晒頭
你話all in BTC我都服啲

我係睇 200MA 左右

到底係120MA硬定係今晚殺put
睇埋下星期就知

佢連巴佬都串埋

買a o丫嘛

睇咁多做乜我大同有幾個ig投降個個蝕幾皮星期一千升，不過我stronghold派關我叉事

指數升咁多，個倉重紅
係唔係應該轉其他股?

係咪串緊臭雞 average down

Mark Minervini
@markminervini
·
2h
Do you fall in love with a stocks story or reputation?
Do you dig in with your opinion and refuse to cut your loss short?
Do you average down losing positions?

If you answered yes to any of these, at some point you are WILL experience big losses. 100% guaranteed!

最後的瘋狂？買定條泳褲穩陣啲

Dar突破買入

BRKA舊年3月都冇40%

d飛機趺9成

曾經90跌到落50

記得佢清完飛機就彈哂

青蒼派小注入咗

大戶報牛
4月前都係唔好掂ARK啲嘢

soxl oxy揀左oxy

2500得既

佢個玩法串人sh好正常姐
不過拉長睇佢就仲係間唔是比人屌廢淡既mm
人地就個個賺緊息咁解

又俾個中国人浪費左我咁多時間聽佢做戲 屌

聽前半咪得
唔洗錢有terminal data

契母個位數字入amazon

每個星期睇呢到巴打筆記

vuzi 真係好撚妖。。

聽完咪又係個個食哂屎今次
事後數據都冇撚用

我睇下yield rate 快靚正

08果次真係燒鬚

我有睇呀 睇完咪又係個個都一棍棍食哂
根本就係財演

我就係靠嗰堆數據一月離場做淡
當然都只係reference
但抽30分鐘當收音機聽下無壞

隻dar上年年尾見到有人推介嗰陣仲係40蚊...

Trap or not

似乎真係玩撚完

投完票會唔會又跌

今次唔同
係隻臭雞俾人狙擊
SQ U TDOC 完全㩒實晒冇力升

晚晚都係度架, 不過成日追唔切Post

車頭

z open 比人打左落屎坑

轉完就升 之後新揸果隻就跌

等SS

靈車開追悼會喇

Self-Suicide

今日廢老收息ETF NOBL SCHD 破頂
風水輪流轉

tsla 入左S&P 就預左佢無得好似上年咁即日轉燈啦

希望臭雞放過我U同SQ，唔好再加啦

自-自殺

Schd有貨
跌市就知廢老股好

我覺得雷公幾好係bin下個組合廢，反正免費睇，而且我覺得學好多野，雖然我唔認同雷公個處事風格，但以傳播知識層面屌打九成九財演。
起碼教你睇大數據，已經值得我每個禮拜聼，當然我無課金free ride

未上過靈車 終於可以同大家同舟共濟

P蛇係唔係祼跑?

唔係萬三咩

agger

納dee你得㗎
35分鐘棍上吧

都是Free rider
快要沒有輸光也不心痛的錢了

差一百啫跳下就過啦
有無張圖我留底先再課買P生P心會員

1212

Setup Suicide

有無人教我調整下心態

成個禮拜中哂華爾街撚屌啲圈套 撚左成個星期 奶哂野 而家有啲失左方向 點算

Del app

大家咁夜都唔訓

sleep is for the weak.

d SPAC好綠
無錢買

CLS公司
呃錢嘅

100ma變阻力

納指12900了
破13000有裸跑睇

可以講明d嗎?

係 但大牛市時真見到都眼冤
Ark贏2倍
佢靠2厘幾息訓左成年

#825

依家有d似3年前嘅市,可以參考下,開始上落格局

一陣佢賴皮話睇NQ100 唔睇Composite

zzz
好驚會好似星期一咁
爆升又比佢trap

我就補滿倉啦 你呢

大戶棍上為咗睇裸跑

直接買voo+一兩只信念股做膽巴郡我永遠潮退先會記起

有裸跑睇既話比佢跌又點話

單日低位反彈升600點

冇架 唔想比人笑SH食棍咪練好啲TA做c朗

佢態度真係好撚垃圾

乜原來楠哥依家走左去短炒，放左堆廢老股
但仲用以前既方法睇堆當炒股同埋penny bngo

每個大戶沽幾萬張期貨 宰殺老散吸完籌又可以再拉升

佢隻迪迪尼呢

升能到

邊個連郡大戶想睇傻P裸跑
NQ係咁上WO

仲有60點

有冇人已入貨

Tesla過埋600 hit左我張單 @納巴上水入貨

終於甩P啦
開心開心
祝各位今年至少賺100%

仲有60點好緊張 有無連燈大戶幫幫手

應該放左比我

你咪大戶

13000

想買啲LULU
零售股咁弱講唔通

個市V到

10 year treasury rate跌左好多

集氣

早幾日就係SH到有d怯 今日斬左d 點知轉燈 做左低位傻仔

如日中天派

SPCE -10%

虧光不心痛

無睇佢依家啲片
佢之前佢個玩法係岩玩港股中既舊經濟
攞去玩美股只會睇到一頭煙
乜都覺得好撚貴 點解有人會買
港股大多數係用pe睇
美股啲人係玩市夢率
計到幾年後既ps
或者十年後既總市場除返份額計市值
佢唔轉下計法 應該乜都買唔落

打日麻，又可以釣堆麻將鬼出黎

佢好似翻唔到身咁...

same

SPCE 由2月高位回落左54%
同期TSLA -20%

雷公︰儘量保持低調，否則你會被TSLA腦殘粉攻擊的！

賣左啦，連brk都賣埋

呢個post #3 果位掃緊個市上去

13000無望

賺虧錢學習兩不誤

成日見你地話C朗, 其實點解

C朗轉身

C=call
Long call

C朗轉身夠快，特別黎去形容某類天選之人追漲殺跌
前一秒買貨 後一秒沽空

C朗身法 call put同源

長知識了

佢都係用以前既計法，但買堆當炒股
所以最近開始少出post貼倉
呢個禮拜佢應該仆晒街，TDOC, TSLA, XM, NIO, PLTR, U全部大插

到位反手
絕不平倉
賺盡所有波幅

MAXR 轉燈

amzn下星期落2500就賣樓all in

Vale追唔追好

究竟星期一會點

敗燈啲新能源概念股全線收皮係乜嘢玩法enph 好在冇入

輸錯唔好搵我
但我就覺得個價都好j

Buy the move

無13000

屌 訓訓下醒起漏左dis
睇到個價哭撚左

臭雞G收綠

臭雞應該買TSLA買到好開心

條臭雞又頂番起我啲put 搞到今日平手

係咪即係可以入貨

＃954

係我就只輕注先
驚撚左個市

外圍因素一直都無大變

但係對比幾日前都仲係好高

冇得睇裸跑

呢一兩個既話無變好同變差分別唔大
1.9stimulas都係頂到一兩日假象

大型bear trap

仲以為入錯post 就咁掃一掃好多名唔識

Same

教主掛唔掛住小妹

我都係

星期一盤後完咗再答你

果然口不對心

屌呀 -6k 札一札醒變左+1k
美股真係好撚妖

今日入咗好少
唔好再蝕啦求自己

做雞都唔掂

明明成班有棍

SFT日日都係盤後先好睇

做雞1q都3-5k
點會唔掂？

成班人妖 頂唔順

就嚟沉船啦喎

係lol 小妹

沉緊都有8蚊
幾大浪打黎最後都係8蚊

費城做雞指數升返
但我十二點頂唔住清咗Amat

洗唔洗咁貴傻撚左

星期一入一股燈佢

呢隻放幾年唔睇都得 信石仔

D石星期一先到
幫手燈下比我低位入

希望唔好咁快彈
想等埋月尾份bonus加注

有錢 成日有石入 我想溝winning都溝到盡

出左糧
但都係攞到幾百石出黎

幾百石大戶
我都無咁多

少年股神又串我呢個死廢老

做雞收咁多架咩

我個倉回返晒咁濟了 依家得13萬

Maxr 幾勁，大家可以留意

13萬大戶
我都無咁多

無錢入